第一次拍拖

小妹第一次拍拖
想問下拖手時會扯旗
是否正常
謝謝

是

Gay